去瑞士留學除咗代表你好有錢，仲代表啲咩？

啲留學撚一識新朋友第一件事一定會話主動話俾人知自己去完xxx邊度留學
最近識咗個朋友話自己係瑞士讀完大學返香港
我淨係知係瑞士讀大學至少都駛百幾二百萬
但係咪要讀書好勁+好有錢先去到瑞士？
佢好連似公開試都無考就過去讀書
所以都唔知佢係咪自己講到咁勁
佢都無講自己讀咩大學
小弟淨係知美國好多野雞大學
大把人去完美國讀完書返嚟英文都唔識講多句
有係巴絲知多D?
利伸：好撚葡萄呀屌

push

知人咁多托7咩
顧好自己先啦

葡萄黎做咩，知佢係瑞士讀咪得

話俾你聽佢讀唔成書你會開心啲？佢都係洗左幾百萬去讀書

好奇下姐
見佢打曬飛機咁

呢個世界真係好唔公平

人地洗幾百萬係散紙

好似你去遵理補幾堂咁

undergrad or graduate?

你咪問下佢有咩成就學左啲咩有咩意義

不過如果你咁都廢過人，好難唔比人攞光環攞優越感

人地點樣認屎認屁呀 係認屎認屁點會無講埋學校

人地見你問 咪HEA答你 點知你窮撚心態又覺得人地串鳩你又覺得人財大氣粗
即使人地唔係好勁 咁對你又有咩影響

事實上係人地 就算廢極 都比你有錢
慢慢妒忌啦

grad 咗幾年

覺得自己讀完書入大三都係無撚用
人地連公開試都唔撚駛考輕輕鬆鬆做Degree holder

都係
理得人地點

人地有資格打飛機呀
正如人地開架林寶出街一樣
錢又洗左，唔通收收埋埋唔話人知咩

屌 駁唔到

有D 人老豆賣左層樓俾個仔讀書又同你講咩
李嘉誠個仔一畢業就去分公司做director, 你又葡萄咩, on99

大把人三大都冇啦，

我覺得，做人呢要求優越，但唔好直接求優越感。

如果乜貢獻、個人成就、經驗、知識、技能都無，明明好弱但就攞優越感攞光環覺得自己人上人
就算幾有錢我會覺得條友自high同無家教無品亂吠，唔係人格障礙就係家庭、成長、教育出問題，唔荒會有幾多無關金錢既真心朋友

唔好咁肉酸啦 入到三大grad埋仲拎番dse出黎講
同al老屎忽有咩分別

極端例子無意思wo巴打
不過有父幹真好

所以唔洗太提子，因為好有錢都唔代表有錢人好有用

生活得好，資源大過多過普通人係真既，但決定唔到一切。

我剩係見到你幫人打緊飛機。

樓主搵D興趣啦 唔係你世界既野 唔好浪費心力去理啦

眼紅人好辛苦的 慢活下 食下好野去下玩
心態放鬆D 快活過神仙啦

重點係有父幹
DSE 死溫爛溫就係驚自己讀唔成書要做警犬先有20k
而佢完全唔需要經歷呢件事
不過我覺得佢都係垃圾嚟
除咗拎呢件事打飛機+日日ff炒股錢滾錢之後都一無是處

多謝巴打
可能細個太窮 個人自悲心作祟
成日覺得人地有錢 行出嚟個樣都自信啲